強烈要求大dodo用金枕頭找數！！！

極品春袋配極品有機流星槌

麵都督！

媽咪麵領軍慘敗一定要軍法處置

黑刺好d

大dodo無責任感